一人一個創新自瀆念頭

買部珍珠奶茶D 搖搖機
綁住條J 係咁Chok

前題係條J要夠硬同唔斷

利申 小學畫畫貼堂

因為樓豬發明左